要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

除咗free hong kong 同democracy now 之外，仲有黑警同五大訴求呢？？？？？？？

諗到兩個:

Hong Kong Police breaks the law!
They won't protect anymore!

Five Demands
Just and Sound!

自推

再推

「點解你要指揮我作英文口號？你係咪想起大台」

就五大訴求都夠啦

又分化

推

快啲

曲到圓都唔明

1. Withdraw the Bill
2. No Riot, Only Tyranny
3. Independent Investigation
4. No Police Violence
5. Democracy Now

1. Withdraw the Bill
2. No Riot, Only Tyranny
3. Independent Investigation
4. No Police Violence
5. Release All Protesters
6. Democracy Now

正

分化撚

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

勝利方程式：遊行->死線->升級

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

Hong Kong police
target your kids

Bump

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart

唔好齋坐